+++
title = "选择目标集群与部署运营组件"
description = ""
weight = 1
alwaysopen = false
+++

1. 在 **选择目标集群** 环节，在 **所属集群** 框中，选择要部署 TSF 的业务集群，即在部署前准备时，在容器平台创建或接入的集群。

	![tsf](/img/ace/tsf/cluster1.png?classes=big)
	
	选择完成后，单击 **选定目标集群**。
	
2. 在 **部署运营组件环节**，在 **计算节点** 框中，选择部署前准备时确定为 tsf-init 角色的节点。  
选择完成后，单击 **部署运营组件**。